[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [14] 角色評分下跌? 係技術性調整! 唔駛驚!

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。

如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。

由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知:

日服角色名稱對照：

識日文既可以睇日文攻略網:

【攻略】台服-聖物技能學習推薦整理（物理、法系）By 歐洲群Ryan（巴哈）

必練R/SR聖物:

新手優先做既野：
推主線
推主線會開放更多地區
當中仲會開放埋更多新既紅／藍珠生產點
開放更加唔同村莊比你買野
最重要係會開放討伐點
討伐係成隻驚最主要入手角色魂既方法
其有兩個點 打到邊間會開可以睇呢度

兩個點 5個位 每20個鐘可以有 5個角色各8粒角色魂
但每個點預設得好似唔知1定2個位 要用石開 開曬要9500石
強烈建議新手留9500石去開哂去 因為係一定要開既

推主線 然後既係 賺錢
錢係用黎升藍魂儲存上限同生產量既 一定要優先升
然後藍魂又要用黎升紅魂既儲存上限同生產量
錢＞藍魂＞紅魂 咁樣去
當你升到咁上下 藍紅魂每日被動收入都有咁上下
就可以裝住ARK去周回刷關
如果要裝Ark周回刷關 而你果個Ark又有升過Lv
記得將個Ark Set返做Lv1 咁樣出擊用既藍紅魂會少好多
咁樣順便升エーテル％ 反正每次出擊都只係用好少藍紅魂

當你睇完以上既野 略略理解個遊戲發育走向
你可以執下自己隊野 去村莊買下裝比呢三隻野
揀好定三隻心水 可以係一物攻打手／坦 一魔攻 一輔助／補師
將呢三隻為主力 投放哂所有資料係呢三隻身上
因為呢隻驚學技真係好麻煩
揀好三隻之後 就自己睇一睇手上既Ark有咩好技可以比呢三隻學

打手學啲 被動 加STR 加暴擊 加爆傷既技 各種被動增傷技
有招係吸仇恨值既技 要學
法師學哂 幾種唔同屬既輸出技能 減詠唱 被動加INT 回MP
有招係減仇恨值既技 要學
輔助就學BUFF DEBUFF 被動加DEF MND既技
砌靚一隊先 升爆再諗升其他 不過一隊已經有排升

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

聽日起一連7日有集魂同打神晶

有冇人升呢隻

▼何謂幻英の塔？
「幻英の塔」為驅使最多12名角色來打倒各樓層的強敵、以塔的最上層為目標的活動。

12隻喎

留名

最多

升yoda定劍機好

無賊仔 or 面具佬可以升
佢都可以偷item
但唔記得咩條件

最多12隻姐
你1隻打晒都得

呢張ARK係咪冇咩特別

＜致歉＞
在上次的「幻英の塔」舉辦時、發生了敵人的耐性有一部分沒有正常發動等會影響難易度的問題。
關於這件事、我們已在1月14日的維修中修正完畢了。
我們對各位造成的任何不便表示歉意。

好似話上次開係易打啲

除非你係gay

應該係 上次我隻機女未練晒都輕鬆打完最後10層

早破早享受

最下低嗰個??

不了

真係要揀既話我會要1 但3個都不了

lm

小癲即刻畀人買咗

咁L癲

CD Rom
導班CD Rom掃下其他AC

下次問冧把加密算啦

好似日本既人氣冇台灣咁高
好怕重覆LAST IDEA既後塵

賣剩蔗都有人搶 仲要唔齊野 新帳

想問下 打升修行 GOD級 係咪唔好用龍王秒d怪？
30幾Lv打完 都係升一LV 正常ga?

因為唔係"修行之間。極"

佢呢個修行低經好多 我唔建議刷
等佢開個特別修行 GOD 1條友 可以有220萬EXP
同埋隻GAME會平分EXP 所以一般我都係帶1隻入場就算

Ok明白

問題係太少野課

1都買
勇者

帶100LV 好似唔會計果隻EXP

其實已經講左好多次
擺得上黎問 就預左俾CD ROM搶走

有D新手問題想請教下
普通推圖係咪唔應該將ARK掛落角色度?
同埋我唔係好明ARK既升級同學技機制, 係就咁用藍珠升完掛上去就有技定點?
麻煩晒

普通推圖掛LV1 ARK練乙太裝備

第三個任務點解？

普通推圖唔夠打咪要裝ark, +stat+特性

---感謝的巴提供攻略---
無全隊Buff呢樣野

例如個Ark寫既特性係加攻
咁就淨係裝緊Ark出擊既果個角色有加攻效果

有啲Ark有技能 例如好多人推既SR魔獸
發動一次技能要消耗一條超必能量計
即係你要開一次Ark技要儲爆一次超必 開完就會用盡條超必 然後重新再儲
佢既技係一定機率令敵人跌道具 開Ark技個位都係魔法果度
你裝左Ark技能入到戰鬥畫面用魔法果度會多左招技

Ark裝落角色度會有Ark本身自帶既屬性加成 特性
但每一次出戰都會消耗紅珠／藍珠

Ark技能就係每種Ark都有6招技可以學
要透過用紅／藍珠升個Ark去開技能
但升級完既Ark出戰所消耗既紅藍珠都會提升
例如你想角色A學ArkA 既第六招技
首先你要升個Ark去10Lv 呢度已經要大量紅／藍珠
然後你就要用角色A裝住ArkA 去打關
普遍黎講每1關會有1AP 有啲關會更多
AP就係你學技既經
打完關結算畫面有度係顯示Ark 招技果度有條經驗值
當你升爆條經 你果個角色就會學到果招技
如果你要第2個角色都學同一招技 就要等A學同招技 再裝落B度 再升過

Ark技能果度會有個倍率 寫住X8 X16 X32
例如技能A寫住 X8 咁當你打關得到1AP 就會乘以8 最後有8技能經
咁點樣提高呢個倍率 就係要升Ark既エーテル（我唔知中譯係乜）
エーテル就係你噤入Ark右邊有盞油燈底顯示個數值
打關會隨機升0.1% 或者抽到重復會加5％
升到100%會有特別獎勵
同埋當你エーテル％越高 技能既倍率就越高
變樣你既Arkエーテル%越高越易學到技
但呢樣野前期都唔會得閒搞住 學技都係靠硬農
啲R SR Ark後期抽抽下自然個個都100％哂 學技會超容易 刷幾下就學到一招技

某個主角特技用3次

想問點樣有專武 (例如加護)

限定pool用有償石抽，用真証去換。~1000HKD 2件專武

請問乙太裝備又係咩黎, 例如我裝左海盜船要點先拎到個裝備去升?

エーテル就係你噤入Ark右邊有盞油燈底顯示個數值
打關會隨機升0.1% 或者抽到重復會加5％
升到100%會有特別獎勵

明白晒 唔該大家

150抽都未中劍機 挖石挖到想喊

你缺物理打手?

THX

想問下 有冇人下載data 好慢 10分鐘先得1-2% 想玩都玩唔到
WiFi明明好快

想用晒堆乙太水落破神或者皇龍度
但係破神戒現時嚟講又好似冇咩大作用
皇龍劍又唔啱我堆角

係愛啊

真愛

我上次都抽左起碼300下

有無0課無買ac既手足揮揮手

係愛就課咗啦，仲挖咩石丫

我都諗緊比唔比皇龍好

其實買AC除左d角同ARK之外 d簽到/活動/官方送落既資源都係重點..
前期可以慳返好多時間

分享周回H3-10設定: 加護93 lv 星盤106/108(雷攻擊魔法盡開) 雙無詠 帶一招入關 27MP

想問下auto個到3個option 有咩分別

Auto設定
左: Full auto(A+特技+magic)
中: Semi auto (A+magic)
右: manual (magic)

full auto 全電腦,手動不可控
semi auto 全電腦,手動可控

一隻都無

屌原來係咁
姐係如果想auto個陣佢地淨係放魔法就set semi
係咪咁理解

#64會接近少少，揀右manual打一般關卡會沒auto用

雙無詠係邊套裝?

61lv 83/108 yoda 打成五萬傷

巴打識玩 魔獸同盟隊

你地成日話佢樣衰

有冇人解釋下
其他角辛辛苦苦學哂技都唔夠佢打1/5

招技48MP

無所謂啦 遊戲本身就係要咁玩
買ac都要用真錢 同樣要付出
我0課玩家享受育成就ok

呢舊真係好勁

留意返 你5萬係未爆擊

頂傷可以咁高架咩
個個都抽yoda la

所以以前法師係幾屈

係唔係要配 神獸ARK?

痴撚線果d星盤用水晶既超級關咁尻難打

皇龍轟一下就死曬

無呢d野

用FD果隻

有5關喎但係

請問25同27mp招雷有咩分別？

都係話全体強力魔法

27點都勁d?

你自己100LV+FD 100LV應該夠打

大晶既話打上級算啦
效率好過你打生打死

佢嗰招好似頂99999傷
但用好多魔同唱好耐

威力係25MP 1.5倍

敵全体に無属性の超強力な攻撃(ダメージ上限999,999まで)

有冇人模擬器掛機間唔中會斷線

玩咗104日

用手機/DMM都會斷
唔洗強調係模擬器

100日就有咁多隻限

睇你撞岩邊期入坑

物理角周回最快係咪機女
係咁1技飛黎飛去

榮光90%了聽晚可以收成

食過唔知幾多10連抽白果
都係果句唔棄就會有石 升ark同人物

如果改善埋就好,唔想天光起身見到斷線

見人pvp用呢張野好勁
學魔獸同盟 再俾隻角色擬態唔同type 痴撚痴
裝俾巫女硬到癲

想問組隊應該點組法?
2隻法師 1隻戰士可以?

打主線無問題

有排都未研究PVP點玩

俾咗開眼lily用

好fit

的巴無斷喇咩

夜晚成日斷啊我都 有幾晚1%都無
唯有日頭勤力啲

每日最少玩兩場 多野拎

買左呢個，應該升邊隻先好

希望聽日維護完好翻

想問下掛乙太係咪邊關都得

係 最好h3-10

唔得喎我自己100劍機
敵人放電魔法電到我郁唔到

試下先

請問點set魔法先可以自己auto 出

開眼lily / 加護
睇你鍾意邊條女多啲

未打到咁遠

我同你隊野應該唔差好遠
上級可以30秒一場

大佬

是但搵關掛都得

隻驚真係好正 可以一邊掛機推主線 一邊煲劇

GOD級既1-1好似都唔錯?

過左不過打成分幾鐘

裝殺怪回魔,之前借用過人地

的確係樣衰 點都唔會擺落隊

但魔獸同盟好撚高SC

借人地隻雙刀劍姬勁到...

可以睇埋人地裝咩既

手痕入去pvp睇排名
第一名隻女魔王3000幾物攻

淘寶 最好買之前問一問先

主線 5-6 條大沙蟲點打，係咁俾佢吸

借人隻emt

搞唔掂

打左30場以上 都唔出個材料..

我又要廢 要手動打 好累

我覺得如果打唔到超級我寧願唔刷
超級都要刷勁多場 莫講話上級...

無買帳 應該唔會唔夠打

想問下有無攻略? 有幾關100LV都打唔贏

但我用緊隻角色 卡住左60LV 升唔到上去

隻台服聖誕個條女

哇竟然有人開post國際服玩左成年留個名

進度同日一樣?

係，同步左

國際無得買首抽

搵到教學了 當我冇問過

㩒下ark張圖原來有素材攞

舊帳好多野襟

練度問題
100lv呢隻係最易
人物學多啲技 覺醒晒就過到

台服就係撚你地慢慢玩

兩千個鐘
清係咪住左係裡面

其實慢慢玩真係唔洗買帳號,我開頭玩用氷セヴィア同ゼクス已經可以推到好後,不過講緊係年幾前

想問下條沙蟲點打? 比佢吸曬入肚

大貓 莉莉/樹劍 加護

係咪建議一律玩日版

日服啲野最新
台服仲玩緊過氣舊角色

睇台仔首抽建議 似係ark 緊要過角色？

只係軍師都夠玩啦 抽飛沙海

多謝巴打先 一直用大貓 巫女 加護打
磨過好多關 但真係好慢

法師學過下技有升LV 都秒住過架啦

推版用貓莉加啦
貓前面吸傷另外兩個係後面放煙花

Re0會唔會有機會復刻
好想要EMT同雷姆張LR

想問除左軍師外，有無邊隻值得投資到中後期？月

你日定亞

亞呀

軍師之外無1隻撐到後面 所以個個先玩日服

右上角個隻都唔好投資？

你唔幫巫女學攻擊技 靠佢普攻 實慢

日服得T3
台版出緊全部都係倉管

用緊大貓+要塞
唔轉了

唔要UR 其實仲有好多唔錯既AC揀

一起身睇電腦見到個app又斷線
啲ARK好似只係升咗0.X點
應該係我熄mon冇耐佢就斷
又嘥咗一晚

玩得台版要預咗用主角隊先，如果佢keep一個禮拜普角一個禮拜限角，一至兩個月更一次主線應該三個月之後到啲可以用嘅限，到時先抽就得

見打怪-10血 有學巫女禍個火球

尋晚無斷一起身就見到把榮光

收到巴打 我都係玩主線打關多 無打競技場

巫女應該學咩攻擊技

的巴你一晚大約掛幾多個鐘
啲ark會升到幾多？

同埋你都係掛h3-10?

見經常有人會問既任務，簡單整理下個對照

我得43%好想啪乙太算

的巴掛3-10可以3秒一場

實用
建議下次入#1

基本上長掛 就算起身屙尿都會睇下有無斷咁
無斷一晚都有3-5%
日頭勤力啲全日7%左右
我長掛H3-10啊

冇應唔應該 睇對面咩屬
反正巫女本身冇任何buff屬性攻擊既技

正呀!

本身都想俾佢學
但就係見佢無乜buff攻，驚r痕

大家都係日掛夜掛？

唔想手機game 玩到又用返電腦玩

r痕好過佢企係度普攻

手機遙控電腦計唔計
朝早番工公司電腦掛
夜晚收工開番手機 清一清野
再遙控番電腦掛

係咪用dmm

政府工用唔到公司pc

我用舊電話叉住電掛

入坑果陣唔係講過呢隻驚係肝+農=預長期要掛機刷咩

想問下 盜賊招強奪 同 聖物果個魔物獵人ark 會唔會相容加倍？
如果相容到 而家前期開拓升隻盜賊玩一排

即係勤力都要起碼半個月先先可以升爆

1月28 新合作 Devil may cry

我5秒
慢的巴差唔多一倍

新入坑無買account 想試下
我應該練邊隻先？ 練一隻好似要好多料..
應唔應該推左主線先打材料？
謝謝

哩個要pin下次入頭post

有無wow
好似同dmc 5 合作

終於等到合作

可以刷首抽了

dklm 我射晒啲石就合作
營運撚狗咁撚

dmc
應該又係物攻英

有合作
仲諗住留石等周年

呢個點解,唔識日文

裝備強化上限係+幾多？

又要抽dmc

仆街了出v哥

+40/+30

原來己經貼左

戰士以外 編隊

好彩有留1支100水

唔識 睇強度補強物攻

把榮光如果升唔切係咪冇下次定係佢keep 住輪？

中就係

3q, 同埋點到睇出DMC?

唔可以有某職業嘅隊伍大成功5次
check 返應該係戰士職業

無人知 第一次有乙太武器限時強化

真係合作
好彩冇玩開dmc 姐

2周年前劏到一頸血

有無d型棍子獸獸

如果遲d 合作到鬼滅就.....

唉 dklm 坦丁
無石抽

應該打邊關刷材料打hard 最後嗰關得一兩粒仲要唔係場場跌

咁就可以慳返筆

準備好搵NUMBER重生未

今日股市大家點睇

都係得個關
我依家都係+29
佢重有14日 應該夠時間掛 (我估

睇強度同有無獸獸先

但強化料好似開到28號

等出左再算

唔洗睇 過幾日又大地震

好撚多
最撚型棍子就係灰白色頭個v哥
主角都無佢咁型

暫時合作無廢角
我估又一堆人準備轉生

好彩冇Vergil

型棍子就睇強度補強物攻
有女同獸就唔洗講啦 抽

可唔可以出隻超越大貓既 咁就放心抽

嘩屌呀DMC
又要人課

Gogogo
28號可能又地震

痴線同dmc合作
抽爆

我都鍾意vergil多過丁叔
不過本身唔係特別鍾意dmc
留力2周年

唔係嘛,...達哥咁款

強奪完就冇得再用ark偷
Ark偷完就無得強奪

好似得型棍子睇強度算

仆街營運想人破產

得型棍子我就睇強度

我驚作復刻史萊姆同re0多啲
因為出既話我一定allin

我留嚟等週年限架

萌王復刻出紫苑

哇屌！！！！驚要破戒課金
食屎啦今次

紫苑既話不了

紅丸plz

鬼滅真係冇睇
但DMC真係中學雞時代已經開始玩

真係奶晒野
鬼滅唔追仲得 出dmc

講起我隻dmc5 重未有動力爆機

有紫苑我井到有

尤達大師夠勁啦咪又係衰樣衰冇人用
我外貌協會型棍子就要抽

完全冇諗過呢隻game可以係咁出活動出新角

唔怪得話1月尾有Big News
估你唔到

係要型棍子加強度先會抽啊
樣衰既行埋一邊啦

屌你老味出dmc ,痴能線,官方好能痴
唔知3隻有無得變身,之後全4技能會變唔同招式
如果變完身播埋BGM,屌你老味有得唔抽?
一陣再出埋vergil

佢啲人仔動作仲要做得咁好

屈到痴線,剩係首bgm= 爆機

如果丁叔特技每招用唔同武
大技係變身
我怕自己會破戒

Dante雙槍我實J死

的巴賣ac賣到盤滿砵滿 可以慢慢抽

仲點留石等兩周年

我記得合作無得300補底換 只有用有償石抽到補底

到時大家可以再買
又有新股DMC5（0128）

Tier List又大地震

的巴: 早知啲ac唔抽劍機

課啦 唔課搞唔掂

無限重生計劃

識玩呀營運
1月28合作DMC5 玩1個月
3月開始出返英裝軍師
4月鋪週年+男主
大家準備魔法卡啦

機率低到仆街

岩岩轉生既強度廚頂唔頂得住

3，4月養生

關於我轉生成坦丁那檔事

可能復刻

俾左9600無計劃轉生 唔係就轉左啦

究竟點解隻驚咁多合作出得咁密都紅唔起

成班死基佬，之前又話有丁唔用，依家出DMC全部都有丁就話J撚死

diu!!

又整隻咁嘅野

我又要幫襯的巴？

食屎啦軍師同埋男主
Dmc型已經屌打

咪臭係

第8定9隻帳?

隻game本身啲角唔紅

型棍子都要睇強度
利伸 無玩DMC

丁叔喎
我細細個就聽過依個名

都係既
除左加護同隻火法都無邊隻特別靚
巫女又係英雄限

強度你睇評分網定點先
之前夠個個話鬼刃T2所以唔用

軍師 魔攻天花板
男主 物攻天花板
點睇

DMC呀屌可唔可以出埋果幾條女...

擺明串鳩你班有J唔用撚

日服係咪應該等DMC先入坑?

扮野啦你,肯定你同人地老闆串通埋
吹1吹9600+首抽啊 業積好左,老闆開大絕出合作角
又多筆9600

兩睇
搵潛力舊帳挖定石同信的巴仲有留住D尾貨到時佢幫你抽定再買

未知強度 大家都ff 緊姐

到時係抽新股

老闆d ac唔知仲有無石抽

型=強

暫時睇落好似都係合作無廢角

仲有變身前大叫fk you

四刀流

有丁既 諗諗先

Last Cloudia 無限輸迴
下次記得標題要改

我想屌佢老母

28號傾首抽又可以開多幾個post

點能同啊,BGM

同埋男人既極致黎

想升隻低練度打寶箱, 應該升怪盗定夜叉丸?

岩呀，諗定課幾多定諗買邊隻號

弱?你同緊邊能個講野啊

已經第9左

買左?

Dmc5真係估你唔到 好癲
啱啱睇哂條片
會出三個魚色 分別係
Nero (二刀流 又係機劍咁劍槍我估）

Dante (有三個形態切換 唔知實際係點 總之話會好型）

V (遠攻 召喚魔獸）

LR ARK 有乜性能同技呢幾日會再透露

會有限定活動裝備 打活動有得拎
活動講明會用返原著嘅BGM同音效

無玩第5集之後個啲
個V係咩人黎

各位呢幾日唔洗咁努力,有機大量巴打一齊轉生
可以小休下到28號

課一次9600仲貴過DMC5隻game

第一日玩手遊? 諗起以前玩高達手遊 是但一pack追落去都貴過部MG 追到788既話連PG都買到

係

手機遊戲成功公式
無限10連抽
課金保底UR
無限合作角

屌點解唔撚出V哥

之前合作
有冇試過一次出三隻?

召喚魔獸好似幾好玩

dr. stone?

有補底唔驅呀
9600 UR 都大把人課

dr stone

會出V啊 同原著一樣用三隻魔獸打人

9600平過保底咁多
呢隻驚啲石好貴

你以為會無?分分鐘試緊水溫
你打活動關要打V哥,然後佢勁到仆街
跟能住呼聲好高人人都想要>直落2周年V哥帶埋其他女出黎
咁又作到一筆

dmc... 我唔想課金呀
我本身d 角都未升起，又要抽新角

V哥唔係個條死gay佬

同一個人黎,只係善惡分別

呢個先係V哥

三碌棍
對遠攻無咩興趣 已經有泳水同LILY
睇下另外2碌先

如果丁叔打打下有摩托車出黎就丁死人

經典一定係Neo fk屌自己老豆變身
個時d人直播本來打到好累,個個好似即刻食能左偉哥咁變身

2定3打自己都好正

出呢隻V哥一定課到中

明明尋日先話有棍點勁都唔會有人想要
點知........

係咪只要肯玩就會可以三抽其中一隻
我有冇理解錯唔識日文

標準降到只有樣衰先無人要

dmc真係論外無得講

其實睇睇下樹劍王子劍聖都好正

dmc 由第一代開始玩
童年回憶

有無咁佛心

原來仲有一張LR

活動入場戰鬥背景
利申無玩開 你地啲Fans先識

(前)T1得一個人樣衰咋嘛

不了，男精靈同阿伯

即係打活動打夠分可以有卷三選一
佛到仆街

精靈一定要係女
阿伯都只可以型
個隻中曬2項弱點

咁L佛 9600賣得好好定

留番啲活動水了

幾時有銀魂合作我一定抽曬

三選一 咁唔洗抽了

活動水去到28號到期

CLS 咁D人唔駛重生啦

因為劍聖個feel好obi wan

唔知做乜覆唔到
另外一張LR

活動戰鬥畫面嘅背景

利申無玩開 你班Fans先識

可能下個就係 呢隻驚估你唔到

如果自選既話但丁應該唔會太勁

我重有600支不限時體水
all in

唔係限時個啲
買帳有300枝

唔係自選
3中1抽卷黎

的巴你抽唔抽

COME ON

勁唔勁睇隻王 唔係睇隻人

好難唔抽
我睇手感多過強度
反正我啲角都夠爆機

有架咩無留意 掛緊電腦 等等睇睇先

都幾跳脫
聖劍 轉生屎來母 dr stone RE0 之後到DMC

咁就仆街啦 唔想要遠攻

i am ready

dmc角啲打擊感唔整爽啲會唔會比人屌到飛起

你石頭嚴重不足 建議課番2單先

我中邊隻都收貨

有機女級既話J死你班fans

除左銀魂我必抽外 其他都可以慢慢諗

28號出左再講啦
唔好咁老定

隻game 雖然話唔hit
但啲合作都係熱門野
都幾犀利 咁都傾到返黎

已經諗到旦丁一招大劍一招雙槍一招結他

佢背後係咩公司黎
咁大條水喉

邊能個夠膽講有棍點勁都唔要?
你識下出world trigger 休斯睇下要唔要

二周年男主英裝走唔甩 一定勁到瀨屎

下個開post記住改定啲DMC引多啲人入嚟

依家即刻挖石

有劇情既要睇左劇情再諗

唔貪心，屌打大貓就夠
利申冇大貓

由得佢瀨屎
唔得閒幫佢抺

首抽海沙 冰女 魔獸
有6900石應該抽咩池宜家?

以佢合作角一向既強度黎睇 剩係抽爆DMC 都夠玩有突啦

World Trigger係咪無漢化睇定更得慢
將國天鷹星直頭無得睇

想問下有邊張啱劍機用

玩日版

天弓

話時話 DMC5 台伏都無得跟即係所有合作都要台伏自己傾

World Trigger一直都係慢,作者身體唔好
試過停左成年差d死埋
宜家講到B級隊員打亂隨機抽/自選 組隊然後由A級隊員觀察
玩到好大,準備打其他事前國家集訓

知我玩台版 轉日版先
日版都係照抽海飛沙?

應該全部合作都無?
魔改原創角

個頭台服先岩岩開
呢頭就出熱門合作打翻台服
諗唔到有咩理由玩台服

最新合作都跟唔到應該份約唔包 剩係包原裝角更新我估
如果台伏跟到應該打哂鑼咁宣傳啦 台灣好多DMC粉

賣俾代理出中文帶起左隻驚
代理已成CONDOM

已成CONDOM睇下巴哈先 應該會有人講

呢啲不嬲要自己傾版權

個合作維持成個月

準備恥笑巴哈仔

3中1都佛啦

莉莉星盤升左好少 主線開始卡
我升升佢先

而家全力打石
等28號活動算啦

我估活動打齊送一張自選
有償StepUp會再送一張

我打得咁辛苦為乜，睇下卡就有

嘩屌.. DMC 3個型棍佬

劍機下半活動已成CONDOM

送自選咁著數會唔會啊

吹吹下水又就夠鐘停機

又唔會 下半都無打分換武遮

把野咁廢 用天弓好過
天弓+天弓ark+專武劍 勁高暴擊

好慢 幾時先升完把銃

停機更到幾時

仲要打限定裝備強化 邊有咁快condom

上次re0都成個月
仲要雷姆依EMT分上下pool 完咗EMT先出雷姆俾人抽
好仆街
今次唔好咁玩呀

無買到專武打算天弓+榮光

日本時間1300-1500

都勁 買左專武就可以睇情況換

28號就知 但正常都會留一手係下半part 翻炒熱度

咁清幾下體先

出3隻仲有得免費3抽1 咁佛?

睇怕都有下半part

好耐之前出聖劍傳說合作都係咁

見佢平時抽野D機率咁低 冇諗過佢會咁佛

起碼你要我課有償都會課得順好多 係求神拜佛唔好中重覆角

如果3隻有1隻10分角就大洗牌
第5波轉生潮

刷埋榮光火爪 刷咩裝好 應該刷多2日先完 榮光80

有預感劍聖會俾人取代

?

想問下 劍機用咩劍
之前D 舊post 有見過, 但搵唔返

唔知你有咩角
深海魔都件甲幾好

專武/科學之燈

天弓 榮光好過非專武既劍

要擔心既機女都要驚爽快打擊感被人取代啦

LILYx2 泳女 劍機 紅狼 樹霸
啊 應該會刷埋天弓先

我只針對大貓 因為想要

我覺得禁星星依個要放po頭
好多人唔知同埋真係好多料

同埋佢會隨住張卡面個場景郁去出現星星/無左粒野撳

機女係囡囡點同
劍聖要同但丁鬥佬味

真係玩左個幾禮拜而家先知

佢仲要唔係送垃圾
好多大晶/虹晶/神晶

咁無屬物攻比較黎講 雷姆同劍聖都共存啦

想問天弓係邊張

暗屬劍角

雷姆點同

收到
2枝都好正btw

因為得2隻無屬物攻
如果有第3隻可能又唔同講法

減分最多都係影響PVP生態 有排都未夠料上去跟meta啦

3角2Ark
如果要用石追哂5樣嘢真係油王先得
3選1減下負擔都要嘅

咁又係
都係巴打果句
META變左 你隻角唔會打少D傷害

星鐘樓件袍可以刷

機女有波有腳無可取代

首先你要升爆啲Dmc先

ARK應該比較大負擔

收到 下個刷袍同天弓先

劍聖全隊2000物傷上限 我覺得有啲難

合作角色有樣野好
圖鑑送200魂

好多角都有佢獨特用途 我真係覺得剩係睇個分就話隻角無用係一個壞習慣 隻驚真係算整得幾有特色架啦

日版要刷咩首抽?

好多野玩
希望遲d會出d大boss打

買ac等合作

皇子跌左落T2
但佢個buff真係無可取代 特別係對劍機

佢同劍聖招超必好撚型

好想快啲到28號

會ALL IN?

我回坑兩個月後第一個合作
最鐘意啲又槍又劍嘅角色 好型

如果係咁強烈建議你買本體玩翻唔到轉頭

睇吓中邊隻

尼綠無乜愛
最好旦丁/V啦

想拎返出黎玩玩了

有藍V就好

無咩愛 今次做強度廚算

所以想推快啲 攞石抽下

機已停

冇得掛機了

維護？

yes

你夠勤力既1個禮拜夠你起哂N+H 既石咁滯啦 H4 N5 G2 果D就睇你練度夠唔夠借大腿過了

好準時
下晝出去做野 2點遙控掛機先

冗員

G2有咩好
N開曬井
同H開到毒沼就開始左長掛周回

2個鐘
唔ot既話

想自已打下應該抽咩?
個日文網好多都10分

咩冗 完左PROJECT輕鬆小小 執DEFECT

開曬井之後得返好少石挖了

純粹清關挖石咋 再上開始難打

好似都無咩石挖了 停左係6幻

快D搵人講下冧把啦 今日推得慢左

雖然好多關都唔係三星通關可以再挖多2下

因為DMC關係

剩返都係好少 我諗數哂都係1-2萬石 剩返大頭應該係練ark lv +人物100LV成就

仆街，我岩岩出左街

28號先有人講了

2點遙控番去掛啦
我都係

老老豆豆 係想全力入DMC可以搵1-2隻限+UR 黎挖定石到時allin

唔夠9幻保底石

10分個d而家無得抽

2周年呢

我有隻分身挖哂9萬300抽換機劍 而家望返好撚空虛 清哂N H G 易挖既關咁滯

用咩遙控

完左DMC 再重覆呢個step 一次

chrome remote desktop or teamviewer 囉

代理自己出錢幫日服係中文市場賣廣告

分身都可以清曬 痴線
連禁主線通關個幾日禁到我想嘔

劍機食好撚多虹神晶
仲未玩到佢完全體

次次新POOL都有重新潮

中資寶船抵死啦

新股

我都有排升 不過升左LILY掛周回真係爽 幾秒一場
刷信賴 刷錢升藍井 再升紅井 升到MAX曬先專心升ARK

襯維護無野做整下ark卡面尋寶教學先

thx

1隻掛機1隻就推下主線咁咋 反正推到H3-10 要全力刷乙太 反而我正身無挖到咁乾淨添 分身因為真係抽極唔出局住趕完pool前搞到300抽出黎換埋佢 唔係洗濕左個頭仲衰 上次巫女教訓食過了

見到你地搞起左法師快刷先有D後悔一黎就練左物攻隊先 打極都要十幾秒一場 已經幫機女學左SCT回+ 特技1 但都係好慢 應該練度問題了

仲有無其他

teamview已經封9左我 商業之前公司腦用得太多
而家日日用公司腦掛好正反正公司機24小時都開住 唔掛浪費左

IT狗無扑柒你裝DMM player/ 模擬器咁好

物攻係爽 我都想要機女大貓 不過要練起左先爽 係後期既事
起手趕進度真係無詠法 一入場唱一下完 刷乙太刷得快

細公司 IT外判左出去公司咩網都上到 咩都可以用 BT都得

Ark卡面尋寶

所有ark都會有紅圈個啲光點可以撳
撳左落去會有材料/魂跌
有時仲要係神晶黎
你越多ark就越多寶尋
不過有時啲光點會閃閃下無左
撳去鑑賞個到等一陣等張卡面郁就會再有番
有啲光點甚至停得一兩秒，所以要鬥手速

同埋有啲卡面睇完故事/升完lv會再refresh一次啲光點
所以不定時入去撳下可能又有得挖

如果唔知張卡面仲有無/啲光點收得好埋既話
可以開game聲聽下
如果仲有光點既話會有啲閃令令既聲
撳哂就會無，有時會幾粒光點堆埋一齊

有錯有漏歡迎補充

零皇剣ゼスティナ

刷完天弓同鐘樓袍會刷呢把

仲刷緊乙太 唔夠效率又有斷線之憂 而家榮光先70%

唔知機劍係點
我鬼刃衰行得慢 幫佢著左兩對鞋+開場回SC
有時兩秒就秒左3-10

首抽左9萬幾下 都出唔到飛海砂3中2

轉日版啦

而家首抽唔係刷機劍咩

玩日服啦

望到巴哈仲嘈緊合作活動 好撚好笑

判左出去既不嬲都係當野仔架啦
咁都嘈係咪未玩過手機驚

真係日日都有

已經係日版

日版抽飛艇海盜榮光

日版自己刷仲要過3關
無限10連要賭T1 ark -> 高要求既1-2下10連要出到機劍先開到局

建議大家準備開定100個分身當日直接刷

要中晒定點？

我今日先到N5 有好多關都未攞足鑽想解晒佢先
H就啱啱到2-6

其實唔買ac寧願等28先刷
買ac既是但劍機+機女開始拓荒

王子點會係T2

又型又勁

機女舊帳單拖都夠開荒啦 起碼齊哂前期要既ark 同多資源

我覺得中角色緊要過ark

真 刷DMC好過
依家刷淨係刷得一隻角

都係果句 冇愛角玩唔長

其實我有個劍聖 lili 加護 自刷號
打到N2
有巴打唔介意想要既可以拎去
玩唔到咁多

機劍即係邊隻？有冇圖

做咩突然維護

唔太識睇啲角色，好野黎？我要呀唔想刷

更新後半 補償 仲有晶石活動
唔知點解佢上個禮拜唔一次過更晒

公告有講架
更新後半段活動

我而家先得4萬分都唔知打唔打得切

一場你放哂20% 都成700幾800分啦 當你一日10場自然回體 都7-8000 輕鬆啦 仲未計佢本身仲有限期活動藥水送俾你

擔心把榮光多啲

有限時活動水咩咩樣的

咪一樣係活動水 但寫明到28/1

正常你用水回既話限時水會逼你用左先
用哂先用番本身自己有個啲

諗住今個月唔課嫁嘛

2月1先課囉

更新完過多幾日咪下個月

又要掃貨

我而家用機劍，加護同泳裝好似一場840

擔心咩

啲乙太
跳得好慢

我都無榮光

中唔到另外果兩隻咪要

真
都有人玩9個ac
有幾閒

召喚@GMT

好仆街成日拎出黎講

笑咩姐
賣ac條友玩幾百個ac Tim

我諗好快玩第10個

小號ready

呢隻仲有皇龍同破神，之前送都無人屌

屌你以為入得game
我尋晚d 紅藍唔記得收割

仲有53分鐘

咪咁心急啦

新手想問下日服
主線推到normal 1-10幾
仲係冇乜方向 又睇唔明日文
用緊隻冰刀龍皇 ssr ark得神獸獵人 夾唔夾？
我連啲人係魔攻定物攻都未識分
想整隊全物攻 係咪砍掉重練會好啲

有冇圖呀？買定刷架？

隻驚維護多唔多ot

物魔冇所謂 你可以借friend
方向=推主線 開+升藍池紅池
然後掛機升ark學技 農乙太裝

自己刷嘅 而家維護入唔到去cap圖
升緊修劍山 魔獸獵人同神獸狩人
岩岩睇原來我隻人同ark 都係T3

唔洗咁在意Tier

掛週回加ap嗰關黎升？
我見係要set個ark做1lv最低cost咁掛
但唔升ark又學唔到佢啲技
推主線係咪照set到最高lv學晒技先？

算啦，不如等28/1直接刷合作啦

抵啦 咁唔勤力

兩樣野黎
升ARK同你SET出戰個ARK LV無關係
升ARK係用藍紅魂升

有呀

我冇炒的

平放

係咪開過個新acc 掘石留比dmc好啲

我琴日半價都好多人衝黎買

一係就買30蚊個嘅多石號刷，一係就直接買，唔想幫襯淘x就可以等下，到時呢度啲巴打嘅小號會爆死，應該又有平放/免費號拎

唔係對UR/ 活動限有好特別要求既 而家要執一個都唔會話執唔到既 但一定要舊帳囉 新果D除非好靚 齊哂你要求 唔係好慘 我隻活動角帳齊哂角但剩係0詠 雙件套已經要自己農乙太

唔係起左手有咁上下進度禾都想重生

齊左兩件飾就可以無詠快刷乙太

重條命咩
1~5 n h g打都打到手軟

DMC正喎
可惜冇vergil

佢啲Number去到四位數
只唔止幾百個

呢到d巴打話上次re0係分開出

好難相信出鬼泣合作唔出藍V

但今次隨機三送一 分開可能仲好?

咁樣一次過出3個角色應該唔會有下半部我諗都係跟返聖劍傳說個活動咁玩

仲有三個字又有得玩

帶望有多個有償必中可以買

想要但丁

等周年算

首抽ac 有UR ark重要D 定有T1 角重要D

愛角 > 對應ARK > T1/T2角(其實冇乜分別) > SSR ARK

原來隻驚準備上steam
希望今年上半年可以見到

*對應UR ARK

不過依家應該冇乜

點樣睇有無對應UR Ark?

咁癲

UR=9600

咩版本？日？港台？

上個post好似有人post過

希望搞掂左掛得耐要重開隻驚先

佢咁講可能日中都有

無限十抽有UR野出？

台服推完主線有咩做

冇 我以為你問買既ac

A) UR 劍聖 加護 巫女 lilly

B) UR 大貓 王子 RE 樹劍

C) UR 王子 emily 劍機

D) 雙UR LILLY 紅狼

玩到好辛苦，條頸好痛

半價

玩日服

又刷首抽？

買囉咁岩上面就有巴打賣

台版出出埋埋d垃圾pool 望落又唔捨得抽
但d聖物又唔齊 仆街 好無助

現在玩緊個舊acc

一買返來已經有晒呢兩件無詠

佢咁岩抽到呢兩ark重複100%

推薦100lv

主要係星盤同技

個塔係咪出最強個4隻就得?

Q：《最後的克勞迪亞》日版除了手機外還有提供其它的平台供玩家遊玩，繁中版是否也會提供手機以外的遊玩平台呢？ A：目前 Steam 版本正在加緊趕製中，玩家們可以追蹤官方社群網站來獲得第一手的最新消息。

得中文版上STEAM，日版有DMM唔會上

個塔右下角有個全快既掣
咩來的?

收工
準備搞第二把武器

活動下半點開

點unlock?

補番啲血
因為同一隊打完唔會自動回血mp 每日有一次免費全快

同問

又Del左一堆frd 岩用可以加我
落場3400STR 夠你地打9成關 活動God級可以拎黎用

我噤黃色嗰個睇睇最頂個故事就開咗

唔駛理
都係咁打

added

原來係咁
唔該師兄

唔明

最下嗰個Story
禁入去睇最頂嗰個故事

我唔得

要拎左把弓先

唔得既

大能力關好爽呀 必出

我睇晒都唔開

唔比刷 難d咁仆街

邊到拎

吓 就係博佢後半會打快啲

神晶關一場跌兩三粒

我拎咗把弓仲刷HARD嚟做咩

打石

咪係

基本係
其他位可以放要練嘅角色同埋刷吓乙太

我用埋魔獸都得2粒 唔知用埋盜賊會唔會加

得閑睇下公告
新關要拎左把弓先開

原來要95000 分就拎晒獎禮
未更新下半 已經刷到11萬分

其實活動有無話出邊隻角有加乘分

打左個關有100石睇下要幾多石先可以強盡把榮光 就打幾多

主角群 新劍機

佢把弓有冇必要升爆佢 有就肝石強爆

升埋榮光有剩先升佢

佢活動新果個Hard關點解放？

的巴唔爬文

神晶大哂三場都係一場一粒
都好過平時打幾十場都無

頭先滿左 +40
+193 STR
屈機

有無人同我一樣無刷過活動諗住等後半先刷而家企左係到

梳 睇到了

要幾多石

裝魔獸1場2粒

好在打左60000分
冇你地咁慘

仆街本身以為6萬埋單打左3萬

依家仲要打多6萬

都係每10粒升1lv
+40就400 應該係

如果係日本直營出繁中就好

原來有新關專for打強化石 咁唔擔心唔夠了

唔係一日3回咩

虹神晶咁撚難跌點開星盤

邊關

咁打多幾十粒算

課金都冇既野

問題係把刻黎專武黎
抽唔到劍機 都唔知強化黎做乜
但3星同4星 又唔想強化

依家乜柒都有
無虹晶企撚左係到

一日三回 打紅紫就夠
藍綠好多

打左三次出左一粒

你呢啲老屎忽唔打有乜鬼野做

聽日試下先

係啊 掛3-10大量藍綠神晶 掛毒沼大量紅紫神晶
就係冇虹神晶dklm

1日3回個個能力大乜乜
新手一定要打
打唔贏 R fd 打都要打

因為必出神晶
最多一場有4粒
應該最少都有1粒

用lily裝魔獸發唔發動到 一下清左場

去刷下乜乜之光重好 好似

無掛毒沼住刷乙太日日9開住3-10

我都開唔到
求高手幫拖

加左
我名社畜

中怪盜 開唔開得

3-10 邊一關？

要拎左活動獎勵把弓先

夠分拎左把弓先開 好似係

買咗AC
係咪都係衝主線 唔駛理個活動

打9萬點攞把弓先開到

要把弓 我打到6萬分姐 都未開到 靠估

台版/日版？
台版3 紅就開得
日版 就是但 反正都係啲舊時代嘅野

係 岩岩試左
拎完把弓就打得

出左去做野 已遙控繼續掛乙太
Lily飾 火爪 榮光打快d

DMC 抽爆

打得勤力啲有張3選1卷拎
人人有功練 佛到爆

新關強化石一場幾粒？

你地開SC會用萬用魂定角色魂
留角色魂黎潛在覺醒?

一關過

第一次破關有100粒
掉落果邊一場有3-5粒 我無偷齋普通打

我開左3隻角

5波
每關都會跌大晶/神晶
我試過出唔止一粒

萬能開SC開左三隻角

你hard同god都過哂就等月尾主線更新同公報咩合作

活動關新hard關

都要打啊
用晒啲活動體力佢

第10層俾條龍秒3隻

巴打請加
156404457

好彩有劍機一場有900點
一場4、500咁打真係打到爆缸都搞唔掂

乜鳩都有 就係差虹神晶

搭多兩隻主角一場有一千

體力上限得10點 一場仲要用2點

無輸出
依家打最後個關15秒完場
以量取勝算

晶石關係咩用SR ark去偷最好？

唔係買帳有活動水真係唔知點打
佢啲活動點仲要同周回爭黎用

魔獸hunter

啲水就用晒
100石10體好貴

個塔係咪冇得調低個Ark 做lv1

想問日版首抽係咪都係飛海砂冰樹公子

唔係 台版係成年前既進度

咁係咪睇返最新tier
兩個T1聖物加一個T1角色?

無限重刷都係嘅，仲有雷劍

想請教一下點解打唔到新關？

已經清哂之前normal 同hard

打夠9萬5拎咗把武再撳下面黃色第一章故事

睇嚟呢個問題呢幾日應該要答N次

武器屬性同角色有有影響
諗緊用火爪比大貓 有冇用

仲要刷虹神晶

邊關刷？

無乜影響 我都用緊

好似聽日曜日關有

新關有咩刷

比定個心理準備你 我琴日手痕用咗100石嚟開呢關
最高得上級 仲要5體一場

強化把弓既石頭

一場有幾粒

3-5

刷依家個能力大算
1日3回

係 不過虹神晶都冇難出

兩隻角加加埋埋要成廿粒虹神晶

一個禮拜後DMC

練角地獄

我係新年時入坑，新年活動換晒d神晶。簡岩時候入

Same here

反而缺虹大晶

缺到仆街

唔要把弓係咪冇需要刷？？

of coz

冇劍機刷完榮光就走得

仲要升榮光件乙太裝

30場走唔甩架啦

榮光武強化要石

岩岩玩 一定要搵勁人幫拖先夠打

你上面唔係買AC咩

我以為冇就買左個多石ac玩

抽到機劍?

未抽野諗住留石等活動先

想問下e 2隻一拎返黎係咪已經升左技 同Lv
岩岩睇無升過 但唔知點解升左

分享下自己個隊
手控兩分鐘內，主要係用莉莉spam魔法
不過都要借

未升到咁勁 借的巴過機女 秒過CLS

佢啲借一日借得一次
唔係對家online過就有得用番
所以如非必要我都唔會借好勁個幾個巴打隻角

借埋我隻Lily俾你不過未升到盡 未學ur招lv10

係咪成功偷咗野先至會有三粒

會盡快升好用住先
入場手動無詠就清到場

無計 我d英仲好廢

轉頭加
無哂活動水推緊主線

個名一樣

2神+1虹神最多㗎啦

我得4個，各升左70% 既角色。唔知打塔 可以打到第幾層呢

多謝支持我老婆

你預十零啦

我add左

咁難打既，連 三分一層都無

你諗下好多痴線佬十幾嘅6覺畢業
唯一有挑戰性係塔㗎啦 所以難度都高啲

原來打塔，Set左隊後，中途唔可以換GA

會出2虹加2神

佢有個道具比你換
但有限

未試過

咁果張ark咪好難拎

原來果粒 晶球就係咁用。依家有 11次。
不過對我都無咩用 ，我得5條友可以用。。。

個張ark 廢到傻
拎唔拎都無影響
係個乙太武有小小價值 傷害破+500
但個500

新加個任要拎10萬分個武器先做到
1場先9百幾分

你前篇一場都無打過？

有劍機應該輕鬆爆分
我無 一場800幾慢慢玩
玩1個星期就有

見人賣緊呢個ACC 值幾錢到

有加1000血
比巫女果啲低血角用幾好

活動任務特定條件係點解鎖

我一出就狂打HARD最尾個關

9萬5分

你入主角入隊打會高分D

5000?
不過買完冇野玩架啦喎

練爆左既帳收黎玩咩
好奇問下

太高練度 買左會無心機玩
賣都唔覺賣得出高價
唔覺得有人會接手個爆機save

好

我會揀用榮光
+10%hp 上限 重有瀕死超回復

單機養成驚 唔好買ac啦

係買左已經唔需要玩
育成驚

巫女10%都係得果幾百 差好遠

呢個太over啦
買咗一入驚真係當睇完一次就企咗起度冇野做

劍機件衫個任要點做?
打活動第3關?

佢開緊2萬幾港幣 唔洗傾落去

打HARD嗰關材料關 打夠20次就有

其實我QUOTE錯
係咪姐係打今日更新個關

係咪起碼都要飛海砂三選二

新手跪好友係咪加首頁個list就ok

YES
夠9萬5分拎把弓開嗰關

你見佢係鎖匙黎 遲早上面層數要用黎開

買練爆既帳無意思啦清

500蚊都唔買啦
買黎有乜玩??

係咪冇人玩台版？

台版是

日版呢

就好似買一隻已經砌好咗嘅高達

台版冇角J 人人用啲野又一樣 又要係支那代理 之餘
有巴打話佢啲驚全部都好快執柒 所以都係玩日服算啦

500我會狗衝黎玩PVP 同等佢出即時對戰

是但 快手開始挖石
等下星期合作all in

咁又唔同喎
有啲代整嘅真係整得好靚 係去到藝術品lv
你自己做唔到

想問HARD既關有無得好似"最新"咁等佢自動跳過去.. 開始好難搵

升一隻角色都升死人

舊acc咁多資源都唔夠升一隻

高達靚都有得睇下
呢個ac有乜用

冇 你當順便清埋啲支線任

同台仔晒命

想問下刷完首抽 係咪再有送抽？定係佢送果幾千石？
同埋啲pool 寫住有償係咩意思？自己啲石唔計既

有償=課金

幻英係點玩的??
一隻角只可用一次?

好
儲齊彈藥

2萬
1000有得諗下

救命~~

加幾多

都無哂靚貨，加黎做乜9

2萬幾 我買部ps5 再買其他驚玩唔好
仲有錢課落呢隻game到

原來我個ac有千幾個鐘個條痴線佬點搞到出黎

三隊 4X3
入左無得再轉 除非用道具
即係啲技啲Ark啲裝全部都要揀好哂
每日有得回一次血

睇你自己想玩咩而家都無分話好唔好 睇你需唔需要UR定要角色

仆街無揀ark入左....

無咁多角

你唔講鍾意咩角色好難幫你

佢個全快係點解？

回血

你自己個人鐘意玩近攻定法師

咁就豬西啦

android未有得更新？

想開下榮光把武比機劍用
敵人樹耐會唔會變弱屬
係既話幾屈

in game 更新

仲等左好耐Qoo

想要雷姆 其他無所謂

近攻

機女+雷姆都俾人買哂

你地平時掛機係模擬器SET腳本?

第3個討伐要打到咩進度先開到？

玩大貓+蕾姆😳1390有埋大師

有周回
但邊掛到機
一日斷到黑

得兩個

EMT無LR係唔係可以用冥皇SSR

機女好？

如果想要雷姆
299 360 330 都可以一戰
299仲有LR ARK

轉個頭CD Ron又買曬

加左 Wa

想問下偷姐係掉落率提升？
有咩角/聖物會有偷既功能？

張LR唔岩用喎，emt專

EMT唔係用巨獸咩
我搞亂左

無10lv ark 都唔洗煩，用int高嗰個。

咁升邊個比佢用好

2717 唔錯，不過少ark同資源

299係雷姆巨獸

你po下用咩ark，講完你都未必有

見到dmc 想轉會唔會太遲

唔會

承諾三日內畢業 加好友啦
17 111 9648

你而家開波到時活動仲有得刷

想問下秘裝銃強化到+40係唔係濟用鍊魔石就得？
total要幾多粒鍊魔石？
係唔係得event微笑有得刷？刷邊關最好

thanks

唔該哂

其實單機game台版仲要係一年前version本身都冇咩討論空間

40 x 10

咁勁 咁多資源

台版堆角無咩討論空間

係肝

無虹晶肝都肝唔到

呢家係咪買個首抽
入到去仲有冇野要抽？

魔獣同盟一定要非人族學先有加成?

DMC 4萬石ALL IN 有冇一隻呢
重諗住儲石到5月

ark個d星星會唔會重刷？定禁咗一次就冇

D晶肝到咩 打10場都唔出1粒咁wo

升機劍 兩粒6星野 5場搞店

又一個post

想問下有冇主線任務對照表
有D睇唔明

請問點先刷到400粒
我刷微笑hard 一場都係出得1粒 咪要刷400場

重點係虹神晶開星盤

差D SC未開 兩招技 雙刀同埋後面招野都開左

練完一隻到第二隻就會想喊 啲虹神晶一定要等活動換 自己刷30場都未必出到一粒 而家仲要冇左1/2體

我AC得一隻值得練 就係機劍 再有下隻都有等DMC抽到再算

掂唔掂

呢個點解

突破同lv只係基本

有冇巴打知

機弓1技

追post睇見話合作有券三選一好佛

要點先開？thx

唔該晒

打夠950K分先開到

必中一隻 無話自選

哇屌 DMC合作 課爆

準備轉生

都好啦
神營運

冇玩過 好似3隻都幾好玩

Emt用邊個好

有冇detail

置頂咪DETAIL

都好過無

下面個幾掂

呢家應該揀3隻 t1
定 ur加1 2隻t1？
冇乜貨仔

星禍囉，特性OK，又有魔力4可以學，スペルリンケージ幾勁

好 唔該哂 你地邊到有翻譯睇

想問下劍機配邊張聖物好?
配返佢POOL個張o唔ok?
定用修劍山好啲
同埋想問下有無話點配技好啲

我就先升盡藍紅井，一開始無理ark

right click translate

好的 新手都幾難入手

個人感覺
坦丁物攻火屬
v 魔攻暗屬+控場
neo魔電屬+無物攻
應該v>neo>坦丁

無物攻?

加大佬fd既話新玩一日有無可能打得贏果個1日3次 100LV關?

呢個點搞?

你認 2場UR 皇龍同要塞 入關開技就秒

無屬物攻,我係記得當年dmc5 d 角出招 係咁上下
坦丁火雞雙刀又電單電應該火屬

105753797

有無大佬仲有fd位可以加下我

有要加UR 技既角/無詠法師
一開場就出技

v係召怪果個
好多game召怪個ai都柒柒地

多左個0

今日推POST慢左D
個個打緊塔?

係召怪個個,本身dmc5 佢就係召怪控場

少左買AC 問答姐

微課玩家招朋友

成千蚊起手
169389940

長掛加護/破神+機女/皇龍

靚帳都賣哂，仲有咩好討論

係米無人玩台服

台服d人都因為dmc過檔日服了 等執

草左40k石見到dmc轉會了

大家等28號先出手手

台服個代理垃圾
鎖埋D買返黎既首抽號
好心啦

add jo

[HKG]金木研

繼續助攻日服
睇黎台伏 1年貨仔都唔會有

日服依個時候出
仲要台服無份其實真係幾趕客

中資野

但丁唔係話可以轉型態

梗係啦
啲人買首抽號諗住長草到出T1角
點知日服出DMC 啲人買完ac都未課金比個代理就走曬 點搵食

下個月賺唔賺到錢都成問題

好彩過左日服無悔

雙修緊

我都add左
個名有@香港

估唔到第一張10級既ark會係一張R既修劍山
但係個攻擊極up真係好撚吸引

依隻驚諗到係ark上面再痴配招真係好過癮

個日任翻譯係朋友加查即係咩

舒服

友情抽

block

真，配技都有排玩
而加日日掛機升人都未認真睇點配好
覺得打哂主線先係隻驚既開始

NEW POST